南韓總理：今年年初沒有全面禁止自中國入境是一個明智的選擇

下屆選舉

大韓民國總統按憲法規定不能連任

睇黎掙人好撚多錢

退任後加入奶共公司做顧問

-->南韓國務總理丁世均

韓國總理基本上係冇實權

內政外交完全係總統話事

有建議修憲削減總統權力

不過俾總統最多連任一次